各位巴絲有冇發現到有人鐘意你

例如你會feel到佢對你特別好 講野對你同對另外其他人唔同 當你發生任何事都會關心你 你開心會為你笑 你傷心會為你心疼 如果你身邊有個咁既人 你會唔會簡佢?

想到更多再講

推

冇啊屌你老母 冇對象冇人鐘意啊
走啦你老母

唔好咁多心啦，對你好小小就話人鐘意你

冇人既

之後對方同你講：唔好意思令你誤會，我只係當你係我個女/仔/細佬妹架渣

應該唔會 直覺幾好

唔好咁多幻想,jpg

如果有人為我留滴眼淚，我應該即刻 淪陷

女朋友會發現你身邊個個都對你有意思 而佢身邊每個對佢噓寒問暖既都係普通朋友

咩應該唔會啊 你真係未撚試過

做人冇幻想 同條死魚有咪分別

咪臭系

雖然有d衰 但有男仔咁為我哭 我心會甜

有 我拒絕左 仲打左佢一獲

真既?

成日ff有人鐘意自己

試過
但個時心入面有第個
佢表白都無應承